bno緊急求救

成年冇去旅行失哂憶
我想問下bno登機證填國藉填咩
拎香港永久

填支那

埋Mars

咪寫bn(o)

我一向都寫British
其實有無問題

bngo

唔該哂

佢要選擇一係英國一係就中國香港

施主，呢個問題要問返你自己

你地點填

明明續左BNO都一定過18歲
都可以問咁低B既問題 仲要話一年就唔記得 仲要google下都唔識
點解要答你？

British

你係英國人定中國人？

果本係英國護照。填 British la

填you guess la, on9

你本bno資料頁度咪有寫，照抄咋嘛，柒碌

Bno=british national

收皮啦五毛狗，咁嘅廢po都回正一五毛狗中嘅垃圾

成幾百萬港人夠同支那冇關係分分鐘冇番過，咪又係咁整走我地英國身份隔硬安個支藉畀我地。
英國國民唔係英藉呀?
講野都唔撚經大腦 繼續做狗啦垃圾

黃種人

黃種全部支那人
屌你人類起源響非洲呀，全撚部填非洲人啦屌